全世界人都好撚憎松井豬閪來（松井珠里奈）(42)搶鏡攝石菠蘿雞,全年十一珠最威

敬拜珠主席

禾珠懶人包(新人必睇)

請睇POST11珠鋼棒
上面有人問救世軍同禾珠係咩關係，我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼，可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置，即使到某日禾珠已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢，反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我地黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令489既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我地就係諗到呢d野），最後，如果你問我地點解中意禾珠，我地只可以答你，因為佢係 SKE 既大ACE，AKB 第三章接班人，48G既環跨過去現在未来既救世珠

新post留名

b]松井珠理奈於日本總選舉對宮脇咲良欺凌事件[/b]

48團總選舉開票前一日，松井珠理奈於網上公然暗諷攻擊對手宮脇咲良倚賴前輩。

「對於那種不相信至今以來自己建立起來的事物，到現在還在靠他人的人，我在他身上感受不到背負著group的覺悟，我也沒法追隨她。所以我想要站在前面。
不然的話會覺得這10年的努力都被否定掉了、會覺得很羞愧
覺得在48g裡無容身之地。……
為了能贏、只能在mail裡告訴各位我真實的心情。
也相信如果是你的話一定能理解我。
請一直站在我這一邊。」

第二日，松井珠理奈贏第一，宮脇咲良第三名。

松井珠理奈捉實宮脇咲良訓話，直到團體Leader主動上前分開佢哋，其後宮脇咲良情緒失控爆喊

宮脇咲良事後因情緒崩潰而無法出席大合照，翌日握手會早退。

有片為證：

新聞上松井珠理奈向記者承認向宮脇咲良訓話
「就算這年輸了，下年也不要逃避」
「早就知道沒有對手」

其後報紙因為受到壓力，將呢篇新聞刪除。
詳細翻譯如下：

宮脇咲良後來默認是事實 因而情緒崩潰 而非輸打贏要而傷心

屌呢個好笑

轉貓頭 翻譯

珠PO第41回GIF圖合集,可供下個新PO開PO者作參考之用!!!!!!

禾珠po黎緊既名可參考會員宮島亞弥大作：
縮骨 算爆 老撚土
盲精 啞毒 跛鳩屎
人衰 閪臭 無人鬥
搶鏡 攝石 菠蘿雞
全年 十一 珠最威!!

禾珠beat by會員宮島亞弥：
我地珠推精神 屈撚鳩人
我哋珠推姊妹 個個異族
不但經常鳩戇 護主最快
我哋圍爐吹水 柒咗就縮
入左選拔就想向上衝
阻住我衝就爆陰毒
問珠何所欲 問珠為何專做柒碌
問珠何所欲 問珠為何經常扮哭

講乜鳩呀

唔知wow咗未

完全演釋到個種無辜

d珠推愈描愈黑

呢兩日大把日本仔/女玩模仿
呢條片只係冰山一角

上面d gif圖睇完發惡夢

好似全日本都笑佢黐線

搞錯呀
鼻屎圖呢？？？

屌完人仲要扮無辜呢啲賤人 抵畀人笑

lm

有冇咩keywords可以search

呢張有咩意思?

大膽櫻花！
珠王搭住你 你竟然唔回搭？

淨係睇produce48幾條幾分鐘嘅片已經知道條豬西又造作又柒又呀嬸樣 狗也不屌

好似有人對照完現場片段，發現條友講緊珠王曉得未卜先知

我見係玩句型多

你上Twitter 搵「今まで隠してたこと」或者「正直言いますね 全部話しますね」都超多

喂...呢個好笑,快D睇

屌

有人叫營運試下打e句上去

邊個係自己人邊個係敵人,睇背後已經出賣哂

好偉大呀 搶走你支咪驚你生唱車禍炸

蟲珠叫秦國代表收皮片段

姐係班珠推覺得自己比#1本人更清楚#1諗緊乜野

大家頂到幾秒

後面個個先係盲點

未必

著f級隻灰色衫

仆街 十秒就忍唔住熄咗

笑到

未必?
未必。

一個正評=一個祝福禾珠精神病院生活愉快

幾可愛
得呢張似樣啲
後面

屌呢個真心好笑
班珠粉已經走火入魔

新手唔識嘢，冇睇過akb，係今次總選咁花生先開始留意

追緊上個post，松井珠咁癲癲得得，應該唔係總選攞第一後先發神經
咁多人唔鐘意佢，咁究竟嗰17萬票邊度嚟？

都出道左10年，加上長期霸住c位曝光率高，儲落嘅fans比其他人多都好正常

btw
要記住果17萬票，唔係1人1票咁投
可以1個人買17萬票，又可以5萬人投17萬票，如此類推

紅白有個選舉，係每部電視一票，佢就得第11名
引証其實fans唔多，只係fans有錢，總選時就可以大量買票投佢

禾珠果然帶領48G俾更多人識
村外人都留意總選了

果然是救世珠
你班珠黑，禾珠炎上都係想帶領akb咋！！！

梗係你錯啦屌你

今次首歌真係唔掂喎

請pa返黎就係管理晒d mic,有乜理由會係表演果個要擔心d staff,咁唔洗佢做啦

日日睇twitter都有好多珠post笑

好多珠solo

成隊野改名做松井珠理奈with名古屋女孩啦

屌佢老母

好似sanrio啲公仔咁 jurina with friends咪得囉

咁推friends既飯好難唔黑佢架喎

就算佢多唔多solo
呢首歌個風格都太過成熟
一D都唔SKE

我射左，
代表咩？

代表你正式成為愛珠力既一員

屌

好撚難聽

我剩係睇得明自慰行為

以後名古屋黑社會文化玩晒
全國都好似ske咁先輩永遠是對的後輩要無條件聽話
小櫻花？邊度小呀睇過...

鬥走所有對禾珠有威脅既成員

48G訓導主任

ptt有奶騎話松珠係班長性格
48G班長大蛇丸坐實有排都味排到癲婆

啱啊，做個班長當正自己係校長嘅柒頭嘛

我會將一直隱暪著嘅野，老實講出嚟，全部講出嚟。
我起廁所打過飛機
我同條撚講.「再硬啲啦，扯行啲啦，如果唔係會唔舒服」
條撚聽到之後，就扯唔起了 我好傷心
所以我就同條撚講「唉屌算鳩數啦」

譯得好全神

Wic帶起呢個句型文化功不可沒

Wic 潮流直捲Twitter

營運冇錢拍mv啊？？？
個mv咁鬼寒酸
個鏡頭轉到好暈
solo鏡頭都唔使黑色背景啊

老女人、不了

救世珠 ft. 洗腳婢s

琴日有人貼返E篇文

結果論黎講 2014年寫得下E篇野既人 真係睇得好遠

當對指原採取放任政策讓她橫衝直撞累積經驗時，秋P卻盡力避免著珠理奈的失敗，就這個層面（迴避失敗）來看可以說他是把珠理奈放在溫室裡面養。但就跟在前田大島（TeamATeamK）的各種比較中提過的，要讓身體好、就要有壞病毒，秋P為珠理奈鋪設的這條無塵路其實是風險非常高的一條路，有可能令珠理奈生一次病就死掉。
。。。。。。。
珠理奈是個很自大的人。
或者說，她是個很自我中心的人。
當指原可以為了局勢選擇將自己縮到無限小時，珠理奈卻沒有這種能力（這種意識）。撇開早期，越到這幾年我就只越看到珠理奈選擇將自己放到無限大，尤其在SKE的事情之上。無論是在CD特典紅白無禮講宴會上「因為我是TeamS的代表啊不努力不行」的一席話，或者料理比賽中從舉手說想當隊長的真那那邊強硬地奪走隊長位然後其他同隊人也一副不敢吭聲的模樣，都顯示出她在團體中的過度膨脹。謙虛是種美德，也是種保身之道，早期的珠理奈是謙虛的，但近來她給我更多的感覺是用「謙虛」要求著SKE這個團體，而不是要求自已。
。。。。。。。
「我是背負SKE的人，我就是主流，我即正義」
。。。。。。。
珠理奈這一兩年內如果無法走出自己現在的侷限性，未來恐怕就永遠是這個樣子了。

真。溫室小花

幾好喎

開頭句野又幾順口

已經永遠，阿門

credit by 會員宮島阿弥 巨巨

勁 自問自己一定諗唔到d咁順口

八婆

其實唔明點解個個都唔玩先拎到第一有咩好開心 仲自我感覺良好以為自己真係背負成個48G隨意對後輩指指點點
你老闆仲想將咁多團最差嘅風氣帶入大gp
叫成班hkt妹妹豬點搞得掂

我仲記得當年煩膠谷去左ske俾人撚狗咁撚
然後boss係con仲要提有濕尻先輩杯尻佢
屌你老母女團玩到tvb糖心風暴咁做乜尻

4秒都已經頂唔順

講起煩膠谷就真係好可惜，咁樣俾人由天堂調落去地獄

有女人嘅地方一定會有呢啲情況
何況咁多女人

說話唔是咁講呀青
當年4團得味增係黑社會架咋
真係黑社會做老闆嗰隊都冇咁黑呀屌
hkt更加冇咁多呢d仆街文化
當年睇con睇綜藝就睇得出個差別
所以煩膠同boss去到都係一千個唔習慣
boss係hkt con mc講到明有mb block柒左佢line架，不過唔知後來出碟有冇cut到呢幕

冇cut走到 記得好似係同指原兩個鳩up個時講

係呀
當時我係現場聽，心諗呢團真係痴撚線
煩膠又俾人杯boss又俾人杯
同我地大中國d狡義文族主意狗有咩分別

又要玩血統

外人+後輩n年

風格真係個個gp都唔同 排外我有時都覺得好難講既

個mb都唔想過檔

想知道你果個“黑社會”係講緊d乜
如果你話搞杯葛搞分化既話
HKT好似仲勁喎

排咩外丫，咪一尻樣
同埋又唔係個mb主動仆過去奶你鞋底
咁都要杯人真係好小圈子
一個二個都冇d大將風度

留名先

元A黑社會

個時一期杯鳩二期幾西利

HKT可唔可以再講多d？
因為唔係好明，之前仲見到佢地成堆撐櫻花

講緊當年一單？

一期二期傳不和真係傳左好耐 依家咪又係無咩野

買件tee啦 會寫咩啊

咁HKT暫時都仲有指原照住
如果指原都畢埋業就真係唔知點算

正直言いますね 全部話しますね 今まで隠してたこと

三四期入黎之後都好似少左la

組閣前都係

依家無事架啦 都溝埋晒一齊 某情度上指原都係得閒個兩句野 都無咩理

一定係啦

全部言えます

48gp會由綜藝班變成精神班

波士同SKE好friend喎
真那卒業CON有請佢
同gorisa有聯絡仲出街食飯
HKT去名古屋握手味噌仲出手送花牌賀佢

全部自己一腳踢 好屈

係咪因為田島做初戀蝴蝶center, 黑櫻同兒玉唔抵得， 所以杯佢？

我係聽佢個utube channel 先識佢

係一期vs二期 好似當年元A元K

我boss 同大場 理沙子 真那 出口 都好friend， 同埋佢係本身係sae 推sae 都有睇住佢
基本上除左救世珠
我boss 基本上係其中一個最成功既兼任 有幾何會兼任完都會成日番去卒業公演同con 上場

有冇人型攬枕啊?

真那有邊個唔fd
係講緊有人杯boss啫

咁快有

hkt 真係唔知點解依家關係好到咁 櫻花第三d 二期全部喊到仆街 twitter 應援係全團都支持

我印象中唔係初日串鳩迷路炎上？ 有其他咩

知自己個團實力唔夠

移籍/ 兼任黎講, 除左大場, BOSS算係融入SKE得最好果個黎

mc 係講都築煩佢跳好d 所以block 鳩左佢 line 最近公演又講左次
係con 爆得名就冇咩野啦

其實平手都幾似呢個case

冇人記得 兼任過nmb

整返個zoom in巨型鼻窿+鼻屎cushion

有共同敵人就得㗎啦
女人吖嘛.

廢團一樣會內戰

第一場S公演唔識死就搵渡邊美嚟講，事後佢話俾經理人插到飛起，唔俾佢一排再上公演

所以我boss 依家毒舌都係只對自己人開火 例如村重 植木個d 一出公海真係冇咁串

平手邊有資格同WIC比啊

有fd蟲豬推
唔夠膽like

絕交啦

命仔緊要啲

突然諗起一樣野，我boss 係ske 其中一個fd 肯定係 真ske 之光三上，cls 依家仲keep 住係twitter ig like 三上對波圖

依個係waic

High大左 ?

平手係emo kid喎

不過三上近排少左片

實力唔夠之余資源仲要少得可憐
所以有返番組希望可以幫補下人氣

呢個post真係行得太前

係北原之後黎果班算好好架喇

北原真係好撚慘 嗰時總選又跌埋

營運一黎就擺佢落3號位玩鳩佢

我係隔離STU個post都傾緊呢樣野
STU飯對奈奈個態度就好似當年味噌對北原咁

新團點都有個老鬼帶下好d，規矩就係靠咁樣先做得成

當年係太田空降黎搶位
情況唔同

再之後果年aks空降TeamS隊長我就唔講了

營運每一步都係on99的

營運唔on9點叫營運？

如果係完全移籍或者做支配人會好D
而家對於STU飯來說
奈奈係一個全年冇乜點出現過STU活動
但又會卡住STU選拔位既AKB ACE
你會見到每次STU速報發表或將有發表果時
都會有一堆人嗌“兼任解除”

正直言いますね 全部話しますね じゃあ今まで隠してたこと

衰d講句 就算靠奈奈係stu選拔都幫唔到村外乜野

柏木而家係ngt會唔會咁？

算啦根本上面好多唔係ske飯只係睇表面 你又唔諗下煩膠谷一黎個陣搶左幾多資源 搞到某d成員都唔玩畢業算 同埋ske文化不嬲係咁 難聽係排外 好聽係團結同一體感 同埋味噌既純血論就係咁麻撚煩
Ps.對boss都幾有好感

其實都係睇成員個人造化
當年大場經歷過謹慎降格T4解散
再派來兼任
好多人都睇死佢唔會再返生
邊會諗到而家係榮會咁受歡迎

大場一黎都係驚到仆街 佢好彩fd到古柳佢地 又有之前既經歷下 佢先想係ske重新開始 完全融入入ske到

北原真係有心喺SKE，佢記哂所有SKE歌既舞/走位，玲奈明音又幫佢，諗住組閣後喺Kll再出發點知...
八人口融入唔到SKE，佢個style同SKE好似唔太夾，最慘無朋友幫到佢；不過同期既中西智喺本家仲霉，都睇唔透邊個慘d

佢第一件事泊古柳碼頭基本上無得輸

睇左pd48本身想pick禾珠
仆你個街好彩入黎睇睇

乜咁睇唔開啊

要入來先知 唔係好轟動㗎咩 ？

好pick唔pick 你pick 千珠 有咩好pick

唔撚係掛，快d驗下眼啦

除了上述片段之外，在珠理奈奪冠後，主持人問她「有沒有話要對另一位奪冠人選說」。於是，主持人請咲良到台前，然後珠理奈對她說「「謝謝妳，一直以來成為我的對手」。雖然二人緊緊擁抱，但咲良在回到座位後崩潰大哭。網民形容這一幕為「鞭屍」，也有許多咲良的粉絲極度不滿，在網絡不斷中傷珠理奈，演變成粉絲的網絡罵戰。

單看影片和媒體的報導，珠理奈就好像壞人一樣。不過，事物均有一體兩面，只視乎你怎樣去想。實際上，珠理奈被認為精神不穩定，才會做出冒犯的舉動。在總選舉當天，在演唱途中突然放聲大哭，並因過度呼吸而當場暈倒，需要工作人員抱她下台。今年除了是第10屆總選舉，還是SKE4810週年，珠理奈因壓力過大而情緒失控，也不難理解。原定19日舉辦的珠理奈生誕祭，因為身體不適而延期，看來她仍未能夠從總選舉的壓力中恢復過來。

屌你老母 珠推又扮路人寫文
一路話小珠冇錯其實都係太大壓力 之後就指責櫻花飯"中傷"
咁都唔叫珠推 我屌你啦

依個垃圾網就算啦，健吾條陰陽屎忽鬼，識條春咩

呢個網不嬲係踩48 抬高j家同46

總選之後應該有唔少人被成為櫻推

反珠 = 櫻推

反wic=反世界所有idol

寫d唔寫d真心唔好睇

「有沒有話要對另一位奪冠人選說」
雙冠軍？

柏木喺NGT好好喎

人選呀……

自 眼殘

新歌youtube正/負皮數
21xx : 7xx

事實櫻花係靠人先上到咁高
佢有講錯咩

靠邊個？
咁蟲豬夠係靠肥秋爸爸啦

成班顏飯淨係識負皮

個樣扮得可憐小小又呃曬班毒撚下年投票

我都唔捨得落負皮，憎一個人無理由去否定其餘15個

係咪悶得滯引戰

老實講我真係掉左負皮
原因係呢首歌我覺得真係唔掂
同係咪佢做C無關

理都廢事理

呢個垃圾網幾時收皮

反珠=櫻推
同只有呢個思維既人開戰真係會拉低自己智商

利申
顏單飯

咁蟲豬嗰19萬一定係自己攞錢投返嚟啦

小珠唔靠人?

自己出錢投呀?

依樣都聽左好多屆啦
個個都有石油王粉絲 點解你無呀?

我發覺d 八婆格既基佬十居其九都係柒頭一名但又ff 自己好靚仔好受歡迎 (倫敦人妻 ，健吾 )
反而真正高質既基佬大多都有教養

咁講法 隔離推珠條八公基佬咪姐係

反你臭珠 = 櫻推

咁到底小珠點唔靠人法

肯講未

其實又唔洗全世界圍攻佢
點都係一個女仔
睇返總選D片 似比人落降頭多過出自真心

一定係櫻花落

應該係櫻花搵人落佢降頭

越整越似content farm

不過重係有班傻西比錢條基佬洗無計 個班弱智

剩係睇今次總選，唔好話邊個值唔值攞乜位，過去往績點點點，行外人睇到個1st叫個3rd上來鞭屍哩件事咁無風度，都會眉頭皺咗下

我幾時有話佢唔靠人
個個都係靠人架啦
比人話兩句都扮曬野咁 博咩

咁講未

總選邊個唔靠人

係唔係同鼻屎珠一樣痴左線入左青山回唔到post?

唔靠人真係上唔到位喎 唔靠人投，那有票？自己買 ？

笑
櫻黑=珠推?

咁點解禾珠係一人一票既紅白到得11位既？

無留意
見到youtube播緊總選先入去睇下

佢個網其實係翻譯日本新聞標題ONLY 再深入啲就冇

PS 之前係咪都係你開PO追擊過佢嚟

你所講靠人係靠邊個 睇唔明

最慘係，譯都譯得柒過人

係啊，係我嚟 我好撚憎佢，拎食べログ啊openrice 啲料嚟抄，然後講到自己好撚識食

咁做咩針對櫻花靠人 如果全世界都係靠人 咁你講個句做咩

俾人話2句?松井珠夠膽係台上咁講 覺得台上咁樣講無問題 台下就只會變本加厲

而且唔好再spin櫻花有問題 松珠就無問題啦
鼻屎珠就算唔鬧喊櫻花 隻豬皇都係係唔適當時候做唔適當既野 佢舞台上都係失常表現 佢都係10年偶像失格

靠人 飯又係人柱王都係人
唔靠人禾珠一個人投19萬票呀？

又偏奶路人

扮最近入坑個隻

有冇人懷疑過係肥秋專登博宣傳

拎個用左10年資源同第一黎博?

宣傳禾珠有精神病

事實櫻花係靠人先上到咁高
佢有講錯咩 <<

我又會信你冇留意禾珠d近況既

其實俾左咁多錢 唔肯認自己飯左個精神病咁掉架既事 都問既

可憐豬推

如果有人係fb話佢篇文
條八婆健吾就會另外開post講埋d似是而非既野係到單單打打

駁唔到 成日話婊人婊人,好似俾佢地一婊就永無番身日咁

『100%SKE48 VOL.05』（白夜書房）、7月11日（水）発売決定！
SKE48公式ムック『100%SKE48』の第５弾が7月11日に発売決定！
激戦となったAKB48世界選抜総選挙を終え、10周年イヤーを走り続けるメンバーたちを全員掲載。

【表紙】
SKE48

【特集】
・SKE48コンプリートガイド・
ソログラビア・リクエスト（4/28〜5/7）結果発表・アンダー16メンバー“運試し”グラビア
……特集企画への出演は、まさかのくじ引きで決定!?

全員
今次應該有禾珠啦掛?

你都唔明
佢直線話珠飯唔係人呀

全員即係全員鼻屎咁大 WIC大特寫囉

總選投票未完，冇事發生過，圍爐區就已經"縮"左啦

主觀、想當然咁演繹為柒咗就縮，其他野亦然

wa diu ching ho eye ball

又到pd48嘅時候

又係瘋狂cap禾珠圖既時候

48grp完全比人屠

禾珠出場啦

大先輩！

唔係生唱既

之前d人剩跳無唱既就又屌又叫補唱,禾珠唱都無唱都無人話,特權

屌白間邊可能同禾珠同一個B grade？

又要買了 btw今次應該有我愛理了

又你愛理

藝齡仲大過個評審
邊個夠膽屌禾珠

個惡女人評審係咩來頭?

好心班人就唔好去泡菜俾人撚啦
根本兩地偶像路線完全唔同
大部分48g啲人既目標唔係專唱歌跳舞 點同啲閂埋門日練夜練既人比 有時間開多兩個鐘sr 好過

利申:冇興趣睇

禾朱係大前輩

發功啦發功啦

不如你數下48G個堆去泡菜有幾多個目標係演員

肥秋一早講話48係未完成偶像 就係咁先吸引 但係珠做左咁耐都比泡菜講咩？

救世珠資歷會唔會老過班評審

top果班有幾忙你都知
好似兩個人學彈琴 一個可以乜都唔做日練15個鐘 另一個要返工得少少時間學 資質一樣結果都唔同 然後最尾屌個要做其他野既學得差

邊個返反珠= 櫻堆？
我反禾珠， 但同時都憎心機重的黑櫻

好似珠迷話反珠=櫻推

反曼=利迷
反皇=巴迷

咁支持車仔呢

唔入流就唔計啦

而家係以你反邊個黎決定你迷咩

禾珠跌到落12

下面係謝師宴毒撚

受總選事件影響，好快跌出12
go go go

衝啊禾珠，記住係衝落去啊

WIC需要呢D垃圾泡菜48咩

world唔包括泡菜？

歐聯拎咗唔通又要足總盃咩

無世界盃你同我講你係球王？

見到你張cap圖突然想整張咁嘅野

屌大聲笑出黎

明明就係愛回家個大小姐黎

屌 手機冇得對grid
隻字整得唔靚

唔好侮辱我個大小姐
大家一場愛珠力都咁話

啊sor9我覺得有d似姐，
不過大小姐係抗癌勇士係值得尊重，
禾珠呢...青山應該好快搵佢代言

捉住D病人講「要好好食藥，不然青山要完了」

我想問produce48係一早拍晒慢慢播定係點樣㗎?

大約相隔一星期到啦

一個星期佢去飛去拍一次?

禾櫻竟然有A

禾珠得B

唔怪之得到總選咁大仇口

又幾有道理

小氣簿第一名

肯定係君はメロディー 啦
話唔定希望的リフレイン 已經開始

一出世已經開始左

既生珠，
何生櫻？

作為一個原珠推，
襯夜媽媽冇乜人，
我想告解同講下我嘅感受。

想當年佢啱啱出寫真集嗰時，
我衷心恭喜佢。
點解呢？
因為我覺得佢不屈嘅精神同信念，
加上寫真集嘅加持，
令我相信佢日後必定大有作為。

到一六年總選嗰時，
佢話苦也西同五年唔卒嗰陣，
我開始有少少不滿佢。
點解呢？
因為當成個團嘅勢頭唔對路，
其他團友都得唔到應有嘅資源嘅同時，
佢仍然堅持要自己#1仲想留多五年，
而唔係著手改善體制或者退居二線，
令我感到詫異。

到佢拍陪酒同摔角嗰時，
我開始厭惡佢。
點解呢？
因為佢場內場外嘅表現都非常浮誇，
仲時時不忘#1。
呢種行為充分表現到佢意想未成熟、缺乏大局觀念同過於自我嘅心態。
令我覺得佢開始比#1沖昏頭腦。

到今次總選，
名古屋地元攞正#1，
出咗咁多on9嘢，
我直情開始蔑視同恥笑佢。
點解呢？
因為佢得到咗朝思暮想嘅#1，
可以話係佢人生嘅顛峰，
但係原來佢嘅顛峰竟然係淪落到比人恥笑、戲仿、玩弄。
正正係佢嘅尊容、態度、行為、性格仍然唔改，
先至有今日咁不堪嘅田地。
令我覺得佢抵死，自食其果。

幸好我懸崖勒馬，冇再支持一個夜郎自大、目中無人、缺乏智慧、行事魯莽嘅48大毒瘤蟲豬。

btw我之前買落嘅goods唔知仲有冇機會甩手

唔係fans但係produce 48裏面sakura真係最靚果個

離教者

反利

襯佢人氣未跌到最低好快啲甩手先

恭喜呢位手足離教

LM花生

離教嘅手足
你是新的人了
要加入我們嗎

放上黎應該都大把人要

攞嚟打小人

日本果邊普遍都係話兩年前43單要企人後面
再加上尋晚果集一個B一個A
新仇舊恨令佢係總選當日一次過爆發出來

2年前班元老圍住櫻佢真係好嬲咁
佢早幾日無啦啦提呢單企櫻後面就知

teamK2にはこんな美少女がいます

#水野愛理 ちゃん

agger sakipon

妒忌心咁重
仲話帶領48G
真係人唔笑狗都吠

帶領48G柒出國際

原來而家珠推有[未必]呢個笑話俾人抽

未必真係好撚好笑

我真係有啲佩服珠飯，佢哋真係好勤力，推個偶像啫，又要四圍控場，洗白，開幾個account扮中立帶風，一年仲要割一次器官。其實咁都好辛苦

推過第二個得唔得啫

奶粉300
一個打幾千個

推第2個都要割一次器官架

睇呢條片真係好尷尬 真係柒到有啲唔敢睇
同關家姐有得揮

珠推test
睇得哂=珠推/隱性珠推

平時無咩世藝

就係因為佢地掉哂成副身家出來
但結果佢地撐既人被世人否定
為左要令自己覺得付出既野係冇白費到
咪繼續執著去“死撐”囉

我真係經過琴晚珠推會有咩下一步行動
大好機會轉移視線屌7櫻花

老老實實，我想了解下班珠推咩原因令到哩一刻仍然鍾意禾珠？係真係真心支持禾珠，還是唔理自己為乜而單純講贏其他推 ？

世界冠軍字幕組

屌當日睇直播連2nd都無睇直接熄咗先
公佈3rd同感言果陣個cam開始影多咗隻豬，一啖砂糖一啖屎咁已經睇得好辛苦

你睇隔離post 條基佬咪知咩料囉
好聲好氣同佢講呢單野#1點自爆同敗晒路人好感就話你老屈

比埋條link 佢睇有成600萬人睇左條片
唔識點搏就拉去人身攻擊

最好笑係得b rank
但屌a rank 既櫻花跳舞

未必
如果禾珠開咪一定有A

開咪c/d

個日睇youtube 見到d蟲豬飯話鍾意佢夠直夠婊

咪sam 哥囉
原來fb gp 有人普通問一句有冇人祝賀禾珠成為wic
結果sam 哥唔知係咪玻璃心得滯以為串緊禾珠
結果係咁貼mb 恭喜既圖

未必？未必。

重有c？
未必。

禾珠一定係C

咁可愛既c~~~

真係越睇越似

苑瓊丹子靚咁多

影到似何依婷

其實大家都係想讚禾珠唱歌有cd質素姐

係呀 咁聽CD算 睇都省返

呢排SKE到底搲左幾多個應援大使返嚟做

但名古屋呢兩隊波都好.....

2隊好快就J2對決

鯨魚同FC岐阜

PD48#1輸左比條本店9期咸魚落左12位,好橙(好似係

輸埋比老萌
molamola

唔知佢睇到呢個投票之後會唔會令佢病情更為惡化？

報應啊

this萌？

唔好燈落丙組就得啦

都話松珠恨出名恨到傻撚咗

點解啲飯為咗你個登頂夢賣晒腎可以一句「多謝」都冇？....
諗唔到仲有咩好講，潛水了

「出文？都係走數好玩啲！」

呢個係咪wow左

嘩

由名古屋之恥升格做日本之恥

好on9啊

左右我既 你地慢慢分享咁可愛既c

個泰妹出黎幫禾珠講說話

睇埋中字
禾珠練習嗰陣講嘢都幾負面
反而櫻就被cUT到又虛心學習又有自知之明，講嘢又大方

唔怪得禾珠一嘢谷埋總選嗰度爆
PD48 完全唔想捧禾珠

惡剪成功

世界冠軍
潛水潛到而家

大佬都要有講過做過先拍到剪到
叻嘅就唔會當住鏡頭吠啦

佢單野比以往任何一件都好大鑊。
如果佢只係小人物，最多都會叫佢畢業。
最衰佢唔係不特止，佢一開始已經係重要成員之一，叫佢畢業、極速割蓆都解決唔到akb聲譽受損嘅影響。

會員彩姐復活

切腹啦

咩呀 人地三日三夜冇食過野同訓覺
而家去左休息咋

強國有d人話禾珠好似鄭伊健
我即刻諗起篇潮文

點解要做#1？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以搶你咪；
我唔鍾意你，我可以"道歉"你。
o靚妹你喊咩呀？出黎跳舞丫！
跳舞呀！
跳好d丫！跳丫！
你話松井珠你偶像吖嘛，你見過松井珠未呀？
世界冠軍丫嘛，好巴閉呀？

你知唔知佢粒鼻X跌左出來，佢掹唔到。
你知唔知佢親眼睇住俾人惡剪，佢救唔到。
你知唔知松井珠諗緊咩呀？
話畀你聽佢唔想做B班人，
佢唔想入B班，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭。
係呀，每個人都有偶像，我都有。
其實，道唔道歉，我理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，做左#wic，冇得返轉頭。

仲有櫻花嘅單人版pick me ?

好似有

不過我覺得珠都算係正常日本人表現
喺好多外國人嘅環境唔敢主動出聲r水吹
反而韓妹就主動好多

好撚樣衰 韓妝真係唔係人人啱

melody俾人搶c

一個b一個a

a完仲要有單人鏡頭

到底櫻花lee個後輩係咪當禾豬冇到

「返到日本即刻清算你 」

呢個亦都解釋左點解第一次去韓國錄影
返來之後即刻開SR話
「SKE既旋風吹起，珠理奈既旋風未起」

依家變埋龍捲風添啦

不過係吹落akb度

直捲中港台日韓泰

依個世界冠軍都無用架啦，拎個#1潛到依家。

邊有人贏左#1要潛水先得架？

15年記仇記到2018

12年uza仲做緊禾珠洗腳婢
16年就騎撚住禾珠

18年禾珠連車尾燈都見唔到

冇話要復活，家陣死人唔比爬墳咩？

我話禾珠傻撚咗，佢玩摔角
我話禾珠痴撚咗，佢玩欺凌
我話禾珠壓力爆，佢爆喊
我話佢今日會有廿萬票，......

我諗我以後唔應該講嘢

好掛住禾珠
佢唔上水無新野笑

估吓佢會點做呢

1) 當冇事發生繼續繼續9up
2) 假道歉話自己身體有事所以嗰日狀態唔好
3) 短期休養
4) 退團
5) 切腹
6) 鮮血之結末搵櫻花報仇

肯定繼續#1

1-3有可能
4要佢自願做可能性低
5-6咪ff 啦

救命呀！

加多個
7) 入青山

禾珠入青山都要拉哂成個48grp

用有病名義退隊

8) 兼任HKT48 開片

命令櫻花兼任SKE開片

做禾珠一世洗腳婢

諗極唔明點解冇禾珠單人pick me?
太柒

HKT會很可憐

一定係1啦,道歉都唔會呀

#1

AKB48総監督橫山由依在接受週刊文春訪問中，炮轟松井珠理奈等人，稱他們就是48系更衣室的毒瘤。

往死裡打

成功將ske放上大檯
禾朱功不可沒

阿卡琳：喂，恥笑還恥笑，我返去仲要對撚住佢，唔好咁擺我上枱好喎

須田不停噓佢哋唔好再講

Feel到佢想一齊講 但又唔敢講只好尷尬笑

連須田都笑9佢

會唔會成為下一個兒玉遙？

須田尷尬到

我珠清算表既順序又提升

而家冇人聽松珠支笛 ，就算被清算都冇所謂。

依家第一深潛梗，大小業務都要佢頂喎

禾珠收左皮所有人都好歡樂

印象中禾珠因為體調不良休息得最耐係12年年頭
SSA宣佈兼任後到SKE春con呢段日子
唔知今次要休幾耐呢

眾叛親離
終於知道自己有幾唔受歡迎

頂頂下，下年總選第一個位就係佢

由頭頂到落尾呀陰功

順手頂埋禾珠世一 Center個位

須田：我唔想由洗腳降做long腳呀

想睇晒成集D彈幕添 ,有冇B站LINK

心諗：你班仆街，我好想笑但唔笑得呀！

衰妹又話唔想出水着offshot
最後又出

話時話好似好耐冇見青如絲打
好似頭幾個post lm嘅巴絲都冇再出現

打完齋可以唔要和尚架啫
反正不嬲ske都係得禾珠一個架啦

邊個笑過禾豬嘅

準備上台同禾豬決一死戰啦

用摔交技秒殺你哋

本身推女王果陣都有睇埋佢...女王離左隊就無咩留意
去到摔角果期覺得太做作,突然FANS 成日去睇摔角手果D啊咁

櫻花樹舊時留言話田島肥 之後話自己AC比人HACK左先留左段野 真係覺得勁假 果期開始唔係咁鐘意櫻花樹

今年總選一開始諗住種米既賣器官推大檸檬第一位,結果報第4位果陣 就估櫻花樹第1名(指原唔玩估佢堆FANS D票流落HKT其他成員到) 最後珠第一左 仲捉櫻花樹訓話...台下又話有人聽到串緊櫻花樹 果陣都唔信係真 唔信世界上有人咁撚串囉曬彩仲周圍叫輸左既有種打柒我啊咁嫁麻,到呢家認左啦係講左D野攪到櫻花樹崩潰左啦,叫人點再支持你呢珠

佢好想笑，但係又唔可以笑得太出面

ツイッターで「正直言います 全部話しますね」の大喜利が流行ってしまう

禾珠會唔會拎埋流行語大獎

我開始有d懷疑佢鍾意摔角既背後原因

就係上年果套劇
櫻係做主角，珠係配角
如果就咁計演出
櫻一定係多鏡頭同多劇情過珠
為左要搶返鏡頭同話題返來
你珠就要係現實度做到好熱愛摔角
熱愛到所有有關AKB玩摔角既新聞都要提及佢既程度
熱愛到要開兩場真人摔角
熱愛到佢既對手都要覺得「唉我唔玩啦你玩飽佢啦」

咁亦都解釋到點解好地地一個idol
忽然咁沉迷摔角
但又冇料扮四條
而家會係showroom度無啦啦講
「其實我唔係真係咁鍾意摔角架，不過為左SKE我不得不鍾意咁者」

無論係外人定係SKE成員我諗聽到呢句都只會係黑人問號

咁能on9

仲以為wic係沉迷摔角有得做champion添

呢個都係原因之一啦
咁一個idol鍾意idol以外既野係冇錯既
但佢果種鍾意就好似世界盃先出現既突然球迷咁一D都唔pro
重要成個48G都要陪你癲

岩岩先好串咁講完卒業しません
4不可能

松本人志、総選挙前に共演した松井珠理奈に苦言「あいさつがなかった」 | マイナビニュース

松本人志「あいさつせなアカン」松井珠理奈に苦言 - お笑い : 日刊スポーツ

又有新野點解冇人講 仲要係日刊sport講

松本都屌佢，佢引退算啦

禾珠話我係#WIC,個個都要比面我

唔識日文
枚本講左乜

總選當日，被松珠打斷發言bnk48成員透過facebook解話。

不過就算講得通呢件事，總選當日發生唔少關公災解，都好難化解到。

點解佢上親節目通常唔會有第二次咁解

業界風評有幾「好」可以估到

我好似都講過幾次
佢呢單野算係坐實左 欺凌後輩
而家個朵臭晒 將來出村實仆街
因為日本女演員最重要係形象
好似香里奈咁爆左慾照之後即刻霉左勁多

唯一解決方法就係詐死話總選逼癲佢
到時可能仲r 到同情分
但咁搞既話即係焗aks 取消總選
所以aks 而家雪藏#1等火頭過左先算

不過#1 個朵

肥秋 救唔到佢就整死佢啦

係咪衰呢
呢單搵返佢做c
用第2個/繼續yunana咪好

仲有10日左右就係發售

仲要每個封面都有佢
不過要揸手都係照抽架啦

大意係個節目講起wic，咁松本就話佢1定2個月前同佢同場，佢完全冇黎打招呼。
指原幫wic兜「你咪咁啦，咁岩者」，另一個mc東野就都話「應該咁岩者，人哋果期忙梗總選」

咁又唔會整死佢既
雖然#1 泛人氣唔勁
但佢班死忠次次都係搬碟咁抽握手
整死佢冇好處

但要幫佢洗白就可能會搞到總選可能停辦
營運唔會咁on9 為#1 放棄最膁錢既event

對住 downtown 都咁囂張唔打招呼
佢真係唔怕死架喎

我真心覺得佢係分唔到咩叫為左成隊,我係FEEL到珠係想囉左第一 營運咪重注落SKE到,但係做多左講多左,呢家出曬事 真係典算呢 呢家最驚係成隊SKE仲慘過以前

指原果個表情同須田一樣，超尷尬咁笑住話「やめましょうよ」

對住Downtown呢啲老前輩都唔打聲招呼

10日後呢單野都唔似會完
雖然上節目宣傳無左佢都可能係好事

但因為佢已經搞到mv勁多負評

冇可能話總選迫癲佢啦
300幾個mb都冇事係得佢有事
而且總選係可以自己揀參唔參選
到頭來都係會指向返佢係佢個人問題

元老前輩，要你跪著道歉都唔過份

但唔係話你珠對主呢d前輩好有禮貌 個個都讚不絕口既咩？

咁唯有出絕招 - 扮自殺 (純9up 唔係真係建議咁做)
再配合埋佢手下班fans 洗地
到時由欺凌者變成受網絡欺凌既受害者
跟手一個屈尾十轉型做女權份子搞兩性平權

咁既話成為wfc (world feminist champion ) 既日子真係指日可待

2014 年前可能係既
但當佢見到一齊綁定做「次世代」既麻友登頂做第一人就好似入左魔道痴左線咁

未必

咁多年以來SKE無論有幾多人同埋有咩人入到總選選拔
之後果張AKB單曲或者有咩AKB資源都係冇佢地份
咁多年都係咁
你話一個曾經係肥秋既愛將同埋做左咁多年48G既大先輩
有冇資格向營運反映呢d問題
我答唔到你
但係咁多年以來佢提都冇提過呢d問題

就算冇發生上個星期既事
你覺得佢拎左第一
大場惣田古畑 就可以入到54單選拔?
下個村內劇就會有齊佢地份?
講到尾佢所謂既要拎第一
咪又係為左佢自己

肯定要被潛水一排架喇
只係營運幾時先放佢出黎現場節目
佢再9upper上身
無人救到佢

等十夢神不知鬼不覺入咗選拔組神不知鬼不覺入咗神七神不知鬼不覺登頂

如果成員本身唔出名，本身冇乜野做，直接雪佢幾耐都得。
但係佢又做緊pd48(估計佢冇咁快out),準備53rd single（重要係center),至少兩樣野好難避到。
就當pd48利用惡剪將佢淡出，或者搵緊方法下台階，53rd single可以搵人頂(好似uza個次)，咁跟著呢？一直雪，雪到一年半載，須田做哂成團嘅工作好唔好？咁到時唔通要搵人代佢宣佈佢引退？堂堂wic竟然要逃避到咁，會唔會廢成咁呀？ 。堂堂一個wic，出道十年，第一次發生咁大型嘅公關災難就做逃兵？
當年指原緋聞纏身，被逼「發配邊疆」，都可以挨到四次wic，佢十年第一次wic就要避風頭？

當年amina係個mv又咪影都無

如果對住downtown 都咁冇禮貌
咁#1對住其他卡士冇咁勁既藝人咪

以前就話村內事冇人理佢
而家佢出來只要一提"第一"或者隻食指唔聽話
都肯定俾人屌到仆街

手指都拗斷佢

53單好難搵人頂啦
因為係投票投返來既邊有得話換人就換人?
最多佢咪即刻出54單等你53單唔使咁多宣傳

最麻煩係23單
仲有10日就出

尋日須田，今日指原，呢兩個位出左名轉數快上得多節目對應好既都只能用尷尬笑黎頂

呢啲屎真心唔易泯

唔打招呼=無禮貌? 未必
松本好大粒? 未必

屎都重可以乾濕廁巾交替用嚟炆，但阿世界冠軍依pat屎係燒手嘅咁你話點炆好

54單出唔出得切先？
23單可唔可以換人重拍mv先？
23可唔可以取消/延遲先？

奶粉果然好癲

收埋世界冠軍，照出

嘩 三鹿奶粉 頭大無腦

54單點會出唔切
53單9月先出
而家仲未錄
錄完即刻再錄54單都仲得啦
23單仲有10日就出MV又出哂封面又出哂
呢個時間話取消/延遲 即係要整死SKE既者

明明早幾日佢地先幫#1屌櫻花單野解話做前輩屌後輩兩句好正常
做咩又轉口風 搬龍門搬到咁過份

班奶騎真係好撚忙
屌你老味 又要出黎洗太平地

其實係咪反話嚟

將呢句野套落禾珠到都啱

係後輩（sakura)低潮個陣 前輩(珠）講呢啲唔得

個龍搬到上太空

未必

禾珠永遠是對的

洗唔洗分三更輪班洗白

個reply係繁體字
係香港奶粉定係台灣奶粉出既?

都是腦殘奶粉，不用分那麼細

前輩話後輩做得唔好有咩唔啱！

世界冠軍嚟架

明明拍過村外劇 又去過村外節目
都應該知道世界難撈
但都可以咁撚串
真係抵佢死

營運想洗太平地 唔係拎BNK出黎囉
你要既 就係要搵櫻同荻野出黎 不過呢

奶騎好似咁樣講過

我當你真係無時間，但係你咁樣直接講出嚟係無禮貌

再講 未必

嘩我覺得依句野真係無敵，以後唔撚洗講道理

順手笑埋肥秋同營運
用左十年整左粒炸彈出黎

宏觀成單野苦也西贏左，櫻都贏。雙贏
佢攞左第一，又攞哂noise 。路人都識佢，大把有得撈，之後睇佢點利用呢單野。
至於櫻就贏左同情，但就無可能用呢單野make noise, 因為上面應該唔比

佢有能力 有智力 去利用到單野

就唔會玩火到今日咁啦

場火越燒越有

指原：

我想頭髮長多少少，珠珠畀左支野我擦話可以生髪架喎，後來查左查原來支野係治癒白頭髮，珠理奈醬⋯⋯不過既然你話可以生髮我就照擦啦

峯岸：

生髮水我有丫，唔知有冇限期啫

屌你呢兩條友有骨

燒到出年都總有，不如而家退休算啦。
佢個朵都臭曬，退出娛樂圈啦
不過佢對#1咁執著，佢都唔會近期退團

估唔到你珠哩埋咁多日,都仲有新聞睇

點解仲會認為佢大把有得撈?

原本件事淡左就冇野唔會再有咁多人提
但係而家連松本呢d級數既人都睇唔過眼
佢唔徹底改好佢形象既話以後都唔使可以係村外綜藝度撈
即使係人妻有成個吉本照撚住
去到今時今日都仲係咁神憎鬼厭
而家你珠只係一間細雞事務所
仲要得罪左吉本既大人物
仲想有得撈?

搵人梗左佢 結婚引退

當年指原好唔同喎，單緋聞係有曬相佢都係大方承認喎，跟住去邊疆做事做到風生水起喎，
當年個堆前輩無一個唔支持佢喎例如塔摩利成班太田資深大佬，
指原甚至未試過無俾人話過唔禮貌仲要俾人讚佢係番組個陣好識做人（詳情睇football後滕個partner唔見左名）
所以呢個根本係人既性格同處事態度問題，
禾珠今次連大粒佬都屌佢我睇唔到佢會有咩出路

呢樣好緊要,越快越好,但你珠就

一日搞咁多單炎上出黎
神級pr 都救唔到佢啦

禾珠直頭即日認la，不過營運唔係似指原咁即日由秋元康宣佈即時去HKT，而係不斷話禾珠體調不良，未越煲越大羅

裡面d典故真係要飯返咁上下年紀先知咩事先笑得出

有吉本撐尚且如此
得罪吉本仲想走？

真係一鑊甘過一鑊

早兩個月既2018日經圈地榜

今次單野係多人識左珠呀，不過關心度呢就...
睇怕下年佢會向圖中柏木由紀既左下方區域前進

指原知自己奶野後都識謙虛少說話多做實事,去到hkt都叫成班妹妹用自己做踏腳板令成班hkt上。 禾珠咁意氣風發邊會識咁做,叫人幫佢洗腳就識

女人好恐怖，見啲火熄咗同佢撥行返

就算唔特別解讀都可以知道你珠買野畀人係亂尻咁嚟

佢得罪吉本邊個？

解釋嚟聽吓吖 好想知

咪就係松本
已經算係吉本差唔多最佛心果個

松本人志

係節目直接講話佢無禮貌，之後新聞出埋

總選之後講？

咁我知啦不准笑嗰個

佢地concept唔係前輩對後輩做乜都得架咩？點解突然又話前輩乜乜乜呀？

搬龍門呢家野

佢基本上係日本藝能界既頂點

好多人恨上佢節目畀佢打下個頭，因為通常畀佢打完會紅

鞭鞭有力

打頭嗰個係佢拍檔浜田

48gp通常都係因為文春先有大鑊野
會自爆到咁佢都應該係第一個

藝能界好難唔講輩份，就算唔講，你見到人都打招呼啦，常識黎喎

Sor～搞錯

不過反正佢就係好大支既大支野

由開始diss松珠既呢兩年
令我最嬲就係雜誌換ゆなな大頭相果單野
如果呢單野俾人拎翻出來講既話
肯定會屌佢屌得仲撚甘

見Twitter有人share 佢同其他共演有打招呼
反而無同松本打招呼

咁講啦

一般文春爆48g不外乎係犯戀禁，但事實上，一般市民對於十零廿歲女性戀愛新聞其實冇乜興趣，因為好理所當然會有既事，根本唔care偶像界既所謂天條。

但今次wic衰既係，欺負後輩，發台瘟表演不專業，不敬前輩，鼻屎（係，呢件以女性藝人黎講都算係事件級別 )，自大⋯⋯等

樣樣係一般日本人心目中都係令人討厭既事

詳細希望

咁即係佢做咗一件好事

做咗一個反面教材 話俾啲後輩聽 有咩唔做得
真係用心良苦攞

所以咪話佢呢單野好難救

市民可能過一、兩個星期就淡左，但你係業界個朵已經臭左。

由其是日本人呢挺咁含蓄既民族，要松本呢啲大前輩咁直接發炮，基本上打後係業界已經無運行，你只可以繼續村內稱王稱霸啦

屌！佢呢爆累到指原、須田以至成個akb全世界都幫佢救火，佢都一直避咁耐，唔通真係當乜事冇發生過？

禾珠真係好犀利
總選過左成個星期都仲有野笑

班洗腳婢都唔妥佢好耐，仲點稱霸？
而家炒佢都救唔到啲乜。

佢日日都有新野爆

而家兜頭打到佢落地獄

老咪都話可以剃頭
佢呢單真係剃頭都冇用

冇諗過佢威力咁驚人
連松本都出聲 難為指原幫佢執屎

你估指原真係想幫佢咩
佢幫AKB咋

我有嘢想講

呢個好憎/好怕禾珠系列嘅POST大家都好團結
由初初睇住日日舉食指，到佢真係選到第一

但係！今日！！！！
我覺得我地終於獲得勝利！！

最後既0start

斬首都唔掂
分分鐘而家自殺，佢個喪禮冇人來之餘，仲被人鞭屍都似。

禾珠個八婆前排仲like左踩指原既post
食屎啦八婆

啲後生真係唔挨得

係-start

你應該唔知我講緊咩

唔明，即係點？

佢唔算最高人氣，之前一人一票佢得11位
不過佢啲飯有錢，所以買好多票總選投

KII公演 "0start"
而家千秋樂

以死忠黎講 佢d fans 係最癲個浸
剩係呢壇野連本人親口承認左都可以話人老屈就知有瘋狂

同禾珠一樣都係痴線

換過碟冷飯姐

臭味相投

我唔多唔少係因為Team S Reset而入SKE坑既
所以睇到0start結束都有少少sad

話晒櫻花都叫自己一手一腳帶出黎
剩係#1兜口兜面屌櫻花跳舞hea 指原仲點會忍佢
咪就更加唔使提啦 舊年生日倒數被#1痴都唔妥佢

當初班元老應該都係比面王麻
王麻一走左睇下仲有幾多元老so 佢

就係由S reset開始無睇過S公演

100%SKE vol.4
本雜誌未出之前你珠已經係twitter係咁講
" 點解冇我既?" "點解身為SKE既我冇份做訪問?"
雜誌編輯已經道哂歉話雜誌篇幅有限 未能刊登全部成員專訪
你珠仲唔收手
仲要整張換頭相出來

唔知頭唔知路既就覺得你係度搞笑
但係知情既人一睇就知你係惡意報復
"我先係應該要做封面果個"
你唔推廣其他SKE妹妹叫人買返本支持都算
重要係咁提冇自己份
完全唔係一個前輩應有既行為
佢d飯仲要係佢twitter留言度話罷買呢一期
跟本就係倒9 SKE米

我08我ひゅー都係S度
我冇得唔睇

名古屋暴君

好彩都叫入場睇過一次 不過遲下應該會再做返既

禾珠威武

係總選前我哋就玩左38個po唔係無原因

呢個真係 大把成員一次都冇被訪問個d點計？

雜誌編輯仲要同佢道歉

而家諗返真係好諷刺 佢恨第一咁多年終於畀佢恨到 結果就贏咗個第一輸晒所有嘢一鋪清袋 好戲劇化

無錯
由第一個post有班知音係度
就發覺自己唔係一個人
本身希望佢比世人知佢真面目
到今日成功真係好感動

歷史告訴我們 實力唔夠得到高位既下場都好慘
上帝要你滅亡 必先要你瘋狂

唔知有冇方法畀日本嘅知音人知道我地都撐咗咁多個post呢

峰迴路轉過tbb

日本仲多啦

玻璃原石

0start >>> 最終ベルが鳴る

等佢地知原來臭到去香港

反珠協會 香港分部

冷飯loop

今次直接用返舊算 新瓶舊酒都費事

隊隊都K5

名都唔洗轉
雖然0start個名好似都係大場諗

到底蟲豬可以潛到幾時呢

唯一期待おしべとめしべと夜の蝶々

K4唔識

肥秋會作首咩歌比世一禾珠

要拆呢單野櫻花都10成9要為大局迫住出面
等睇佢要節目同禾珠一齊去居酒屋扮返fd攤開件事一齊喊一齊笑咁>>最後扮知心fd

連松本人志都要串禾珠黎增人氣...禾珠威武

唔好啦屌！

話時話，佢話唔會畢業，但係可唔可以炒佢？

以前有成員會直接辭退，但唔會發生係人氣成員身上，更何況親生大女珠女王

正直言います。全部話しますね。じゃあ今まで隠してたこと
コンサートで『十年桜』を歌いました
さくらたんに「もっとちゃんと踊って」って言いました。じゃないとAKBが終わるから。

77字歌
比之前首鈴懸多一個字

破例得唔得？
53單搵須田頂上得唔得，反正都係ske人，又唔使對住櫻花面左左。

捧到佢高一高一野掉佢落嚟

終於獲得想要嘅嘢啦，高興啦蟲豬

想問下，如果禾豬正式收左皮嘅話，呢個POST係咪唔會繼續開落去架

天下無不散之筵席

可能下個po會叫有無人好驚宮脇咲良都未定

我發覺追晒呢個POST都唔係咁易

點會咁易收皮
而家出唔到村 只會繼續留係村內做萬年次世代
做好長期作戰準備啦

哈哈 睇近期幾個得啦。

ske新歌佢都要出黎宣傳,無理由潛埋水嘛

難啲，櫻花醒目女邊會咁多黑材料

叫埋松本去居酒屋咩唔通
而家成單嘢已經唔係禾珠同櫻花之間出問題

有無人好驚白間美瑠

咁邪惡好可怕

真
利申次次都飛到最後一頁

Why not?反正23單銷量一定跌。
不過53單就真係濕滯，佢做center。
不過有單更濕滯嘅係下星期三有個活動，三團都出席。

我從來冇聽過有人驚又靚又可愛既女仔

果日一日之間咁多炸彈一次過引爆
都仲未拆得掂
今朝又來個勁野

來勢胸胸洶洶吖嘛！！

千祈唔好

禾珠只係講過話要拎第一黎幫ske, 佢係daddy既親生女, 唔好話佢係ske人呀

唔得啦，上次都係小型土製炸彈
今次係核彈

一係錄影囉, 營運都係唔想佢有機會自由發揮姐

咪話左53單冇可能會換人囉
大佬而家講緊係民選呀
就算唔使錢免費投票
你咁樣DQ左第一位都會俾人屌啦
更何況而家19萬票
想AKS俾人告再直接倒閉咩?

開po圖

直接空咗C位

一啲都唔大
btw 發覺推佢既人真係唔多

大細啱啱好

53單仲有時間比佢處理
係23單唔知營運想點
都未試過咁遲
過埋發售日先出劇盤貨
首周銷量molamola

空凳

仆街d可以以其人之道還治其人之身
MV入面櫻同須田扮企錯位企前過#1
鏡頭又僅僅多過佢DDDD

不過應該都只係FF

最多人咪係睇ham sup 相睇完就走
佢都係唔好再影水著

幾時出寫真牙

你問吉本囉
我諗係佢走果時先出 而家個個都係

其實想佢上時裝雜誌多啲

12年佢都深潛過一排 ，c位依舊係佢，表演搵人代之嘛

親生女喎

本來感覺舊年係向呢個方向行緊 拉埋吉朱上時裝雜誌 水著job俾左上西妹 但係又限奶令 今年又變左佢上水著

最記得果年SKE個春con講到冇左松井珠講到好似係緊急事態咁
而家d細con / 巡演冇左佢都不知幾咁美好

好控

滑雪板妹

佢襯衫好好睇
但佢介紹我都唔會買
佢著親都好貴

Nagisa 啲裙都好靚

胸月之後本家仲有邊個係大
茂木忍？橫山結衣？

向井地美音

最新係矢作妹

呢個正 人細細波大大

真係好正

奈子都唔差

佢有波咩

美久先有架

田中美久

兩個乳量較細但應該都吸手

16歲啫
仲有時間大

好在未出松岡菜摘,唔係我會懷疑係咪肋骨以上就開始叫有波

呢個都唔惹少

想問櫻花對波係未夾出黎？

係

直接畫出黎就唔洗夾

本店覺得性感既係高橋朱里 同茂木忍

夏季音番akb可以上幾多個呀？

好似冇乜人好呢個
我覺得megu幾得意

小畑

你係咪搞錯左人?

平行世界

禾珠都有波

對腳唔惹小

屌做乜貼個男人出來呀？

仲記得嗰陣禾珠UZA個C位係彩姐代 班垃圾奶騎屌彩姐屌到上天花板 可惜彩姐嗰陣無乜飯唯有硬食

AKB49

千珠其實係我哥哥

ching你好呢味㗎？

越睇越唔明點解啲飯會鍾意佢

Downtown都得罪 呢個靚妹真係

留名等睇有冇人好驚山田野繪

。。。呢個我真係未聽過喎

驚比佢整聾

點解禾珠要深潛？

花生友，唔識歷史

奶粉每洗一次白 wic就多一獲野

請問下produce48個MV center係櫻花 代表produce 48最後贏係櫻花? 而家只係播返過程?

唔知有冇人睇過呢篇野，都已經成年前
但真係講得幾好，營運個腦裝屎

Center按照以往兩季101系列，係由參加嘅練習生一人一票選出黎
做左center唔代表會第一會贏，雖然我想

過勞 、貧血 、腳傷 ，幾樣斷斷續續半年唔見人

個陣算半工傷 家下真係唔知點搞啦

//當指原、柏木、山本、峯岸、白菜這些在籍超過六年以上的成員都在忙著帶新青或退一步讓新青發揮時，珠理奈在做甚麼？新年剛開始就喊我要總選第一、SR 也在喊要第一。「如果我更有影響力的話 SKE 的狀況也可以改善了吧」，對於一個從小就被秋元康還有周圍的大人捧在掌心上哄大的人來說最終會得出這種詭異結論也是令我無話可說了，一顆原石就這樣被一群大人磨成了個視野狹隘的自戀狂。推了九年拿了個紅白選拔 11 位，要讓 SKE 得到改善最快的方法不是珠理奈擴張那似乎已經很難再得到擴張的知名度，而是把指原調去當製作人然後叫湯淺去跳東京灣。//

uza個鯉魚翻生唔係一直都係彩既咩

豬攞第一咪又係靠箱推
嗰啲係ske fans 多過係豬fans

到今時今日都係唔順AKB48第48單居然係櫻花同珠理奈而唔係本家人C,仲要係投票單呢啲唔駛擔心銷量既單,最少都係奈奈x真子或向井地都好,起碼可以衝一波造下勢,就好似52單咁,雖然結果係依家咁

究竟依家秋元康仲死攬松井珠理奈，係因為純粹唔想浪費由以前到依家為止投放咗嘅資源定係真係覺得松井珠理奈可以孭飛帶到AKB48 Group？與其強推個不成器，就不如推多幾個本家嘅成員，加強返村外嘅名氣仲好啦。仲用依家咁嘅營運方式唔使等松井珠理奈畢業AKB48 Group就收得皮啦。

或者等啲飯死心走去46

前幾日先搞多個越南48
真係hunter完都未執

依家肥秋仲有無理48都係一個問題

本身一班pr可能已經度好晒橋，過兩三日件事淡咗再安排珠出返嚟
點知今朝咁樣一個大核彈...
pr錢都可以慳返

有冇戰地記者講吓松本點名鬧禾珠之後，珠飯而家將個龍門搬去邊？

16期淨係識十夢個妹同山內端葵
依家仲要剩係得端葵入到圈
慘 彈唔起
加推端葵

冇 唔係邊會生日廣播講傳位比指原

不過講真 46彈唔起既人仲多過48
只係欅個班新人全員彈起

搬左去前輩唔應該係呢個時間仲踏後輩多腳

技窮

清 係咪推奈子

呢句直接彈翻畀wic都得

連出名好人既松本人志都開聲插#1
今次就有話指原幫手頂下

最怕係松本只係第一炮 其他人有樣學樣既話出黎道歉都冇用

其實係考起其他member反應
點樣回答先係最好

屌你老母咩
選拔企C team S隊歌又係企C

不過呢首歌同埋MV都好過表題曲好撚多倍

隊歌比其他人c下都得掛 同埋頭先有巴打話珠係箱推票先#1我有保留...

KII果首隊歌又係正到爆
23單你收皮啦

珠:除咗我邊個可以代表SKE TeamS

KII果首無論係曲定係MV拍攝手法都好"乃"式
唔知會唔會俾隔離團圍插

唔係SINGLE應該冇人理

其實所謂既乃式48之前係唔係真係無拍過
有咩好插唔插先

係松本出聲前都仲可以當團內事團內了 有冇人信係第2個問題 但係先平息表面既事先

當然松本出聲後 都唔係話真係好撚大件事 雖然直線拉低左觀眾好感度
但係其實娛樂圈既事 邊個記得過3日 最緊要係無人跟機爆

好老實講 松本唔出黎爆
E件事其實係大眾中都算慢慢進入雪藏期 個梗玩多排就無癮 實在唔算係D咩好撚有趣
係再爆多劑又再造一造話題 E下麻煩
佢唔好持續有野爆其實雪多排 上節目小心D 唔好上D禁唔住話題既節目 應該可以掉淡唔少 之後點樣去拎返好感度 就係佢事務所同AKS主要諗既野

日本好波

幾驚你燈

其實笑都笑左成個星期,都真係想快啲完,唔計個團形狀插水問題,之前有人話過總選話題其實一星期左右,本來珠理奈唔出事正正常常,就算霸左一半新聞話題,咁都仲有啲水尾去俾二三四五名俾外人可能會講下望下認知下,依家完全係浪費左個機會。

唉,心痛我。。。

HKT最心痛2個小蘿莉

咁難得推到上選拔 但係就係E一單出事

你就燈 唉本身諗主拎多3分tim ar

你燈既記錄大啲,個龍唔癈唔失第一球本來無事

其實川島永嗣算係咁啦 唔算廢 係衰第一球接唔實 彈左比文尼姐

Btw加推左乾貴士真係幾勁

一向韓飯 睇produce48先識佢，嘜佢人品咁㗎

呢間好燈 睇波期間都唔敢出聲

川島好怕佢牛油手

乾有一腳鑽石機會入唔到真係好嘔血

好彩最尾本田救世主

講完波。

上面有人話珠係SKE箱推推上去果位你諗多左啦

就算呢度黑珠po你點下名有幾多SKE mb既神id就大概知咩情況啦

反而想知有無人改禾珠名

出咩事?

btw櫻花PD48個表演咁唔掂都拎到A
真係逼害禾珠

右我 左你地分
不過最近三上好似同あやfd左咁

其實仲同佢fd有無問題？

咪就係珠理奈霸哂所有報道,其他2345名或本來可以講下初入神7或選拔個啲連原本有既少少流量都俾人食哂囉

應該有既,有啲人可能已經轉左會或睇緊地下但開ac都會改左個名之後做cd rom

都唔係偶像啦 同埋我諗阿弥家下事務所都冇野掛 反而阿弥在藉成員仲少合照 我之前仲諗過佢10週年會返去做下mc睇怕都無望啦

鬼頭桃菜好似又係衰喺手越嘅手上

同好

呢3個諗極都諗唔到有咩共通點可以串埋一齊

佢衰格極都有班死忠買十幾萬隻碟，邊夠膽炒

其實點做都死
就咁推松井珠，櫻嗰14萬票唔買
雪松井珠嘅話，松井珠嗰19萬票死忠就燒鳩aks間舖

南北分裂大內戰

推第二名

邊會有十幾萬碟呀
我當一部握手會 500張飛
抽爆30部都係15000隻碟
如果禾珠一條友就十幾萬碟 aks 仲邊洗不斷開新搵人幫握

多數mobile其他票 ngt柱王都養唔少柱會票啦

第一完再一嘢收皮

咁嘅話咪由佢攞第一囉

珠係咪仍然收皮中，冇出過黎見人？

喺daddy懷中休息緊

到宜家有冇元老出聲講呢壇嘢

優子會唔會fuck多嘢

有

做花生友

以前呢班友負責比人撚 宜家大個就撚人

算唔算
佢以家咁既田地仲誇張過無第一

的確係手越

唉又諗起我大小姐

識玩囉手越

不好好推post nbb 就完了

佢拎唔到第一反而唔會收皮
而家係自己收自己皮
唔單止akb入面收，成世人都唔洗再喺娛樂圈撈
呢個結果係仲好過佢拎唔到第一

其實佢果日冇果d失常行為既話
佢拎第一都唔會有咁多人屌
珠推又可以全面進場屌班珠黑唔夠力推xx上第一、淨係識係度酸

如果佢份人本身唔係有問題嘅話，點會呢個情況有個大粒人出嚟當面講佢點衰法
大粒人邊得閒走去理呢啲明星都唔係嘅偶像

指原同松本人志咁熟。分分鐘晨早就聽指原講得多，專登一齊喺節目一嘢打到禾珠落地獄
你諗下一個老前輩做咁多年主持，會唔會講一句嘢都冇諗過度過？我覺得係專登

呢個真，正正常常講完客套說話既話
而家比人屌打緊既就係我地

可能仲會畀人笑開咁多個post結果燈到人地第一

btw連登係咪有珠飯？

呢排唔敢浦頭（好似係）

有，外面有個死忠圍爐區你可以去海底撈下

本應最風光既一段日子搞到咁

有冇字眼提示,有啲難搵

就係「死忠圍爐」

德光叔先慘呀

ATC收咗皮

唔做直播公演姐

最緊要就係公演 比人收信

頭先睇完先知原來呢邊有人入過去踩場

見到atc個po下面班台仔台妺啲cm真係笑出嚟
On9到我好尷尬

日韓兩大癲雞係咪松井珠理奈&雪莉？

ATC收皮一日最衰都係你地d櫻花推 有咩錯都入櫻花推,佔中都係櫻花推既錯

癲雞

等我仲走去搵"SKE"

版權野會比人捉係遲早既事
都有得懶

唔係喎，直播與上傳

個圍爐區都冇人嘅!! 爐都熄埋!!

總之dmm既全部都冇掛

係咪要追溯到櫻花入48group既錯

應該得番啲電視直播

世界未日

無左生誕祭不願造人了

自己買啦

買完 要插vpn

插完vpn又要唔穩 把撚

彈咗個dmm player就可以斷vpn

同埋apps版唔知點解係唔洗用vpn好on9

就算遲啲先有,但要穩係咪得番買影像倉庫一條路

乜咁煩架vpn

月額係咪可以dl公演無限時間睇定係只可以睇一個月定7日
定係要逐個公演買
我唔介意俾錢買
問題係要買得岩

原來同fod一樣

影像倉庫 唔會有dmm架

dmm到買on demand其實唔係問題 問題係乜都要開vpn先睇到算點

映像center多個權利抽野唔係唔買呀
btw 映像center要長連vpn仲撚煩

月額係佢放出黎個堆一個月任dl任睇
如果唔係日日睇真係唔買好過

搞世界選拔

但係日本成個系統仲係相當排外 真係好撚搞笑

民族意識問題冇得解決

apps版

啲人搵番初總張手紙 都幾中
我記得好似話叫松豬要多啲信任其他mb

屌呀 冇公演睇咁我翻工有咩好做

點排法？
我覺得玩完pd48，訓練上，番到去都唔會有咩改變

其實TKMN已經寫得好含蓄
實際已經係話你唔好剩係當得你自己

一向支持禾珠

不過水野好鍾意櫻花我都無計架

唔係掛，咁大膽
公開話鍾意

佢選d2已經鍾意櫻花啦

早幾日個總選會議佢先話想搵櫻花合照但淆底
夜晚出mail笑到我

またさくらさんと写真撮れなかった😭

毎回、声かけれないのよ

視界に入れていただいただけでもありがたいのに

写真撮ってください

なんておこがましくて言えません🙅×

もう公開中

夜は1人で反省会だな〜😭😭

水野愛理より

剩係ED直播都已經排外啦

你D片唔俾人睇 點推廣去世界呀 我UPLOAD你又屌我

未入團之前已經係櫻飯/HKT飯

櫻花姐
仲有優子

比完錢再鎖國 日本最興

握手都禁左海外visa master啦

係喎呢個都幾好笑
佢地係咪搞錯咗握手會冇外國人

仲要係世界選拔單先嚟咁做 都唔知要人點樣official買碟

台版有卷

台版好似仲要沽清

沽清都剩係推到個入97

咁無話台版就要投台妹既

咪投哂禾珠囉

轉俾櫻花睇

櫻花應該會反撩

多行不義必自斃

而家去親握手會都周圍聽到廣東話

申請到日本信用卡㗎咩

JCB好似勉強過到骨

AE=無敵

in ae i trust

冇直播，
咁下載仲有冇

抵死以後大家都無得睇

攬炒姐

民怨四起

aks放少少舊公演 或者公演初日出嚟都好

唔係點吸新飯

攬炒 大陸D直播都成日被人舉報,依家冇埋ATC

Google櫻花，頭兩頁唔係講整容就係講串佢pd48 攞A grade

陷家鏟

都冇新公演
仲點靠公演吸新飯

整容睇到悶 次次都係拎照妖鏡vs泡菜執相大王

ske新公演已經完成80% (秋元，2012)

我隊H 公演啊

Team E

即使4期10周年都唔會有新公演架啦

諗番個時寫新公演唔係寫原創
已經預知結果

睇左N次女神呀

HKT兩隊加埋應該睇咗四至五年女神

其實我想問下 有幾多公演係從不外流？
（好似汽水公演係k2專屬（暫時））

獻給TKMN

B/KII/KIV我都睇左呀

再睇多4，5年啦，可能會有新公演架喇

H2有其他團唱過？

KII 汽水
N 天使
NIII 誇りの丘

好似得返呢幾個係冇其他團跳過

T4

係喎，原來捉字蝨

NIII 誇りの丘
TeamE フェスティバル又算唔算係新公演？

高柳一日在籍應該都冇人夠彊將汽水畀第二隊跳

我諗來緊應該好快會換埋S同E
可能是但一隊跳都唔奇

換乜都好啦
又咪抽唔中

NIII果個係未出surprise之前就有？
咁樣勉強都可以叫原創
E果個因為之前surprise已經出哂
所以應該都算係翻炒
重點係呢兩個公演都唔係為果team而設

如果船劇場完成
到頭來跳返party就搞笑

屌佢老母，又一味靠痴

未死得就出番黎啦

仲咁精神
即係未知錯啦

將軍強勢回歸！！
珠黑收皮之日指日可待

佢仲要靠爸爸幫佢抆屎架

而家証明禾珠先係親女兒
黑櫻死撚硬

E個組合其實幾奇怪

我當荻野係板野叫
咁高朱又係邊個叫黎 點解橫山唔係到

請問張相幾時ga 咁齊人

prr呢排好似去咗台灣旅行

體調不良仲食咁撚大個蛋糕
擺明9UP

喺TKMN個blog見到咋都係

橫總同奈奈係咪有野做,高朱代本家現役參加

講真奈奈都未必去到

荻野由佳
‏

@yuka_ippaiwarae
42分42 分鐘前
更多
先日、秋元先生の還暦パーティーに参加させて頂きました！！
おめでとうございます🎉！！！

先輩方とお会いできて凄く嬉しかったです！りえさんとも久しぶりに会えました(；▽；)✨

我好似見到成班珠推羅住呢張相打緊飛機

欽點高朱去 未來本家一姐

貓頭果邊有人分析左兩樣重點

1. 睇前總twitter定IG 呢個聚會應該係12/6 or 13/6 搞既，即係出事之前

2. 個聚會應該係OG搞俾肥秋，所以北原拉埋由佳來，高朱應該係PRR叫來

出完張相會唔會又俾人炎上

但係點解呢家po呢張相？
估唔到最有心機嗰個係由佳

唔撚係表態保松珠下嘛

全部人都係今日POST喎

話曬Team B隊長 講資格佢去都合理
但講真虎牙巴打唔講我都冇留意原來高朱係度

wa diu眾星拱照

想用OG E段新聞蓋過松本?

之後先再安排小珠出返黎?

蓋到松本？松本單野原罪喎

神探估日期

應該點蓋都蓋唔到啦

又唔係一定要蓋過哂既

SKE 新單就出 AKS好明顯冇咁既時間雪小珠到大家忘記為止
要創造小珠出黎既機會就只有造一個比較和諧既環境

我覺得本身可能大家都唔諗住出E個聚會既野 始終隔太耐 E個時間出覺得好奇妙
營運見有一手就出個招 做個小珠同OG大家都和諧 有D溫馨既感覺出黎 算係近期對小珠印象有正面影響既新聞

呢家得由佳同OG表態咋喎
其他人好似唔見相

都幾多人

tkmn 個ig仲見到有指原

到AKS洗太平地

才加+河西

指原

OG表態都夠啦

AKB最好的時代呀嘛 諗下48G入面有幾多亡靈廚先得架

咁樣松井珠係AKB定SKE?

係Akb既ske成員

SKE只係WIC既專屬伴舞團

禾珠應該就快上水

??點解咁講 佢哋反面咩

上面個張大合照無指原遮

no 上面話好多人咪話

tkmn個ig 唔至上面個張
仲會有另一張相會有指原

成日都話以前點點點
就算後輩幾努力都當睇唔到

就係禾珠睇得到
所以先叫你跳好D

老屎忽文化

真前輩

小河西

你講咩

咩我寫野真係咁難明

幾時影嫁其實

猩猩就有佢份

收皮未

AKS洗太平地 睇黎都係保佢
長期作戰啦

唔係話WIC三日定唔知四日無食過嘢無瞓過㗎咩 睇相都幾精神喎 禾珠無事真係放心哂

雖則佢形象臭左
但佢班痴線fans 次次握手都搬箱咁抽
aks 點都會保佢以求有錢搵

但村外人點睇#1欺凌後輩個d 就

aks都係為搵錢姐

善惡到頭終有報嘅

得最多人嗰張有佢之嘛
單獨兩三個都冇佢份

wfc村外
村外又唔係俾錢嗰班，最多都係以後啲人畢業要入藝能界麻煩啲
但松井珠之前話唔會畢業，最少選多五年

大場篇報導被修正

改左啲咩,有無翻譯

永遠懷念愛理既長髮

話自總選以黎一直喺屋企休養
之後就無咗呢一段

點解要改走既?驚人諗起珠理奈?

路過一問 最近咁多人咩總選係咩事，松井？ 謝謝

追po啦朋友

唔追都睇吓page 1

禾珠清算名單又多一個人了

點解要改走 邊個知
大場係講緊珠
可能營運唔想走漏風聲 但大場講咗 所以改

哭喪珠重溫

老友,放埋條link得唔得?

真喊定做戲啊
上一秒笑住揮手
一到solo位即刻泣不成聲

廢帝

Aks睬你都傻

朵已臭 廢唔廢都一樣

精神不安定，睇醫生啦

聽日wic可能會上live

咩節目

哭死 第一次上唔到高音
第二次直頭扮喊唔唱

tokyotv music festival

咁睇下先

頂
佢有邊句音準？

重玩緊

個twi 已經del咗

攪到出道歉啓示

好啦 依家係人都珠推惡過鬼

係咪真係咁撚惡？
黑社會？

呢條友投訴

中

須田上節目比人問有冇好好跳十年櫻

如果wic開記者會90 度鞠躬道歉， 同埋黑櫻道歉， 認哂衰仔， 話自己太自我了，以後唔會再咁， 求大家原諒， 咁拆唔拆到呢？

但而家仲有松本應該仲有好多大佬喎

咁同埋佢道歉， 話自己真的無留意， 對唔住， 無心的， 咁囉

i mean佢應該仲得罪其他大佬但應該未出黎講，佢道得幾多次歉？

唔可以直接認架

認左既話之後無論俾人爆咩 你都無得否認 唔理件事真定假都好

點解仲會認為只係珠櫻既問題

剃頭應該可以嘅

黑櫻點要同佢道歉架啦，件事因佢兩已起， 順帶認埋自己太自我中心， 呢幾日反省後， 覺得自己好錯， 以後會改，咁囉

會改？未必。

點都要咁講架啦， 不過如果佢真係唔改， 就真係無人救到佢

鼻屎豬唱得好撚難聽呀~
喊佢老味咩~喊喊喊~扮喊就唔撚駛唱咁
做撚左10年得咁既料~知唔知醜啊仆街

第一句都已經唔岩音啦屌

d歌手唱唔到最叻就一係喊一係就隊咪比觀眾唱

睇唔到字喎

放大鏡都睇唔清

???????????????????

PRODUCE48集中討論區（10）咲良呀，你想做短跑運動員嗎?

睇#967條link.
有一段cap漏咗，我補cap咗，自己睇。

當韓國個邊壓到，但日本呢邊仲係太陽黎點整都唔熄

要NTT刪文既事又上新聞

不愧係帶領集團既世界王者，深潛期間都日日有新聞

珠飯屌NTT果句野都可以做金句

呢單野啲飯都on9
咁ge時勢仲火上加油

熄熄地又整返旺啲火

睇下聽日浦唔浦頭仲好啦

次次都係咁㗎啦

本身就快唔記得d衰嘢

突然d fans/佢本人又會衝出嚟點火

所以最大既奶黑 就係#1 本人
第二就係佢班fans
第三先到救世軍

負面新聞
莫多莫多

應該已經得罪左傳媒

總選果日你AKS干預得報導內容實有人不滿，依家先慢慢搞你未遲

禾珠仲撚惡過天龍人
要成間AKS死攬

伊姆大人

你當禾珠流?
就算前田大島出事都唔會全力保

邊位呀

佢成日上sr都素顏

吸左毒？

補血

大回 補血

再補

小珠又俾日本人拎黎玩第2樣野 今次堅紅
一拉落去全部都係

睇唔到係乜

總選記者會條片
之後中間加上其他人d片當回應咁

哎也喺街好想睇，返屋企再慢慢睇先

禾珠真心紅啦 大家的心情舒暢了很多

又爆post la

隔幾日就有新野

啲cut位好正 音痴

我美紅 正撚到

道歉都整多篇，專登的